記唔記得我地6月講過嘅野?

首先睇番天琦講過咩

仲記唔記得我地6月個陣強調咩?
BE HUMBLE
點都唔會割蓆
純粹有個小建議比大家
做任何決定，尤其神獸開波之前
深呼吸10秒
問一問理性嘅自己係咪要咁做
之後再作決定
認同幫推
香港人加油

自推

光復香港

時代革命

香1港人一定要贏

十連推

12345678910
為左培養呢個習慣
大家跟我一齊數10聲先回覆
12345678910

12345678910

Push

12345678910
為左培養係有需要召喚神獸開波之前嘗試用理性和理非解決問題，停一停諗一諗呢個習慣
大家跟我一齊數10聲先回覆
認同就幫手轉載
12345678910

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

天琦知道新屋嶺班手足同咁多人被自殺既話 仲打得狼過你呀鍵盤戰士

死撚開啦 去你既愛與和平啦 幫勇武洗白同解釋又唔撚得既？

勇武打完返黎再望住你班撚樣 你覺得佢地下次仲做唔做？